威斯康星州重新點票 , 檢票委員會仍拒絕剔除沒填寫個人資料的缺席投票

The recount of the presidential election in Wisconsin’s two most heavily Democratic counties began Friday with President Donald Trump’s campaign seeking to discard tens of thousands of absentee ballots that it alleged should not have been counted.

Trump’s three objections attempting to discard the ballots were denied by the three-member Dane County Board of Canvassers, twice on bipartisan votes. Dane County Clerk Scott McDonell said he expected the campaign was building a record before filing a lawsuit.

Joe Biden won Wisconsin by 20,600 votes and carried Dane and Milwaukee counties by a 2-to-1 margin. Trump only paid for recounts in those two counties, not in the 70 others, 58 of which he won.

There's no precedent for a recount overturning a deficit as large as Trump's in Wisconsin, so his strategy is widely seen as seeking to build a case to take to court.

His team on Friday sought to have ballots discarded where election clerks filled in missing address information on the certification envelope where the ballot is inserted; any absentee ballot where a voter declared themselves to be “indefinitely confined” under the law; and any absentee ballot where there was not a written application on file, including roughly 69,000 that were cast in-person during the two weeks before Election Day.

Trump attorney Christ Troupis argued that certification envelopes filled out by people who voted absentee in-person do not count under the law as a written application, even though the envelope is identified as such. The board of canvassers, controlled 2-1 by Democrats, voted unanimously to reject the complaint.

Troupis also argued that people claimed to be indefinitely confined even though they were not. Such a declaration exempts the voter from having to show a photo ID to cast their ballot, which Troupis called “an open invitation for fraud and abuse.” The Republican-controlled Wisconsin Supreme Court this spring ruled that it is up to individual voters to determine whether they are indefinitely confined, in line with guidance from the bipartisan Wisconsin Elections Commission.

檢票委員會由2個民主黨員+1個共和黨員組成

共匪民主黨一定要徹底肅清

咁都計

咁咪即係亂寫到計

唔緊要架
上高院最終唔計依個州就得架喇
你咪玩野囉
一齊無270睇下邊個贏

即係啲屋苑咁 , 有人拎住 50%業主啲投票委託書 , 亂咁通過啲舞弊法案

總統大選都玩 proxy 票

唔緊要啦
有supreme court 到時會好精彩

學民建聯玩一屋27票

應該係預左唔肯 , 但唔做 recount 同時要求剔除沒填寫個人資料的缺席投票 , 而直接提上法庭又似乎唔夠證據確鑿

Exact7y
玩嘢仲好
玩到夠鐘一州一票又四年

我怕最高法院都滲透埋

咁樣美國會內戰
越搞越衰
示威搞越搞勁

計埋illegal vote 咁重新點票做乜撚同喬治亞洲一樣on9

無可能
同埋最終武器係內戰
我想講依家美國示威唔係人咁品
佢地大條道理拎槍上街
咁多證據你硬推係阻止唔到內戰

內戰

Trump就唔介意內戰
China Joe 同 黑婆 仲有民主黨就好難收科

俾幾十億美金買走共和大法官 一係就威脅佢地屋企人........

驕傲男孩

應該都係預左 , 目的都係要個州明確表示會接受「非法選票」, 方便提上法庭

Democrat要死攬illegal votes先有得繼續造王架嘛
等州政府比多啲彈藥Team Trump囉
相信recount process, 佢地會keep數據

可能係單方面鏟除共碟大機會d
拜登個邊未見到有武裝勢力支持
唔通靠班神憎鬼厭既BLM antifa同班左膠撚屌學術派咩
反而係要擔心拜登背後班金主既滲透
佢地至少掌握住經濟同傳媒果方面多啲
明打既唔驚，暗既滲透先係最擔心

慘係慘在Trump Campaign燒咗好多錢去要求recount
雖然都預咗班仆街照計非法選票

打啦 好悶呀
就係因為太耐冇杖打先搞到美帝國咁多敗類

覺得Trump Trump越來越似Lincoln
又係打破 deep state